# Mine løsninger til The Riddler Puzzles

I dette repository findes diverse (hovedsageligt?) **R**-baserede
løsninger på [The Riddler Puzzles](http://fivethirtyeight.com/tag/the-riddler/).

Hidtil (26/04 2016) er der to løsninger, begge involverer simulering.
